印尼零感染？ 印尼衛生部首長：因為我們向神誠心祈禱

相信神，唔怕！

慘過返印度

慘過返中國

相信神 相信神 相信神 身體健康 年年有今日日

中國人信國家唔怕

唔驗咪無事

地獄鬼國2.0

人地食慣蝙蝠

係唔係要改做印尼？

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

其實係中國人係咁迫害伊斯蘭教先搞成咁.

香港人係時候改信伊斯蘭教保平安.

有恆河！不怕！

印尼呀 唔係印度呀

之前唔係認左太貴，根本冇驗咩

係wo
自膠

因為冇驗

好似北韓咁有都殺左啦

講左係因為驗好貴

沒有最差
只有更差

信主得救

認真睇其實幾神下 一般國際隔離準則係14日 但係印尼真係過咗幾個14日都唔見有人中招會唔會係真零感染

北韓係殺違反隔離令嘅狗官姐其實係善行來的

有都扮冇啦
唔驗咪冇人中招囉

自帶世上最多最強抗體

死左都冇人理啦

咁如果真係有隱形病人嘅話 隔咗咁耐都應該爆咗疫情出嚟？
支那都試過紙包火（而且從來唔識吸取教訓）但事實證明病毒係無可能冚得到

印尼始終不是支那

好老實日日都有人死架啦
人地點個票都死幾百人喇
肺炎死人又幾出奇啫

印尼？

想食回力標？

唔係
係印度尼西亞

注撚救 煮撚鳩
鵝志他撚鳩
我知狗主撚
戴檸鵝經哥一切

可能已經好多人中左，不過人地唔驗，吹咩

BTW我無聽過點票死人

哈佛大學研究估計已經有人早招
但唔知點解仲未有
佢哋之仲有運左一班係武漢返印尼既國民
十四日隔離一個都冇事
如果要爆印尼應該仲爆得仲靚過武漢

過咗咁耐 有嘅話點都爆出嚟喇啩？

印尼大選：超過270名點票人員過勞死

無錯 如果爆嘅話印尼真係要沉入太平洋底
但係我覺得最奇怪嘅就係點解佢過咗咁撚耐 佢都依家仲係無爆 會唔會佢真係無事

thx
不過呢個真係佢啲西勞工法收買人命

點會仲人下下用人手點
外國都大把用機器啦

好似串尻中蟈迫害回教徒

念力抗疫

信神點都好過信中共!!

唔驗咪冇確診
死就日日都有人死ga 啦

鑊鑊都有連登仔唔識分

#機器很貴 #化驗也很貴

會唔會因天氣太熱問題?

主能救

BTW香港其實1都仲係人手我媽要點

人命很平要錢既咩

係喎！我終於茅塞頓開
之前咪話過沙士怕熱 可能因為印尼熱所以無咁易中

係唔係天氣既問題 印尼全年都咁熱

佢地係咪miss左成個啟蒙時代

真主

中國咩宗教都有迫害啦

佢哋覺得錢重要過人命咁無計

伊斯蘭教國家好多都無啟蒙時代呢樣嘢少數有嘅都世俗化曬 例如突厥火雞國

蝙蝠啫係識飛嘅豬
回撚唔食豬
好似係

之前唔係話大昂貴所以冇做測試？

Allah
唔得成件事真係有啲鳩

新加坡 + 泰國都是係33度左右

印尼都係30度左右
未必有關係
不過就係一定少d支那人去

北婆羅乃，而家又熱又乾，好癡線

我屌你老母你落地獄喇

印尼2.6億人口卻0肺炎病例？衛生部坦承：太貴、沒檢驗

等迴力標

佛系抗疫
祈禱就得

事實就係印尼不嬲醫療都唔掂
就算驗到有又點?反正無資源醫
拜下神定下民心咪
算

印度有神
中國有黨
驚系

傳到周圍都係又話你知咩
分分鐘政府都唔知

收嗲啦

indomei係印度麵

根本唔撚驗

冇記錯真係有個ac叫慘過返印尼
絲打嚟

末死快啲轉軚

又岩wo
中國拆晒d教堂，寺廟
得罪晒所有神明
仲唔降災難俾中國呀

之前先有單報導印尼嫌測試太貴所以驗都廢事

耶穌無所不能！

八段錦d friend

暗示中共皇天擊殺

Push

呢個鬼國全村死哂都冇人知, 冇人理架啦...

有親戚住印尼，但係住外島嗰班，收外來資訊不流通，連武漢肺炎係乜都唔知，完全未聽過， 不過嗰啲地方本身都冇乜人去，應該冇乜事， 要喺耶加達坐飛機之後再喺另一個地方駁機，再坐10幾嗰鐘車先到， 山卡啦地方， 智能手機網絡好差， 華人住緊嗰啲仲係啲好落後嘅屋， 土著仲係著傳統嘅衫褲， 我去到嗰陣時成條村啲人當我怪物， 係爪哇人都未必知道嘅一個地方。

有個係真係叫慘過返印度
以前日日開百里香post
中非老

一批批印傭黎香港

咁印尼都有好多地方城市氣温比低地城市低好多，多數係高山嗰啲城市，例如巴布亞省中部瓦梅納，日頭20幾度，夜晚10幾，再高少少單位數，而蘇門答臘同爪哇島好多海拔比較高嘅城市，氣温都唔會太熱。

印尼至今未有確診，我認為同佢哋地理位相關，大部分中國人，去旅行係去峇里島，其他島未必係佢哋目的地，另一個原因，就係本身印尼已經多傳染病， 佢哋防禦措施會做得好過好多地方， 另一原因， 因為發生過印尼排華所以中國人未必揀印尼做旅遊點。

峇裡島每年接收百萬中國人旅客， 但佢好似係計埋台灣香港同埋澳門人。

印尼仲食蝙蝠野味嗰班人，主要集中喺蘇拉威西北部， 當地原住民叫做萬鴉老人，佢哋個樣有好多同東亞黃皮膚冇乜分別，傳說係蒙古或明朝人嘅後代， 佢哋係信天主教同埋基督教多，回撚大部分唔食野味， 但食蛇肉嘅會有，喺耶加達街頭有眼鏡蛇沙嗲串燒肉。

耶加達成千一萬人口
好難冇人中招喎正常黎講
莫非真係真主保佑

婆羅乃一向熱，我之前去過坤甸，喺正赤道線， 不過有風嗰陣時就會好舒服， 再入少少嗰啲地方，例北部嘅加里曼丹省內陸， 傾濕，呢啲地方先至難頂。

我奉真主阿拉之名宣告. 你會係不久既將來落地獄, 除非你改信伊斯蘭教.

好似係冇錢驗

普通肺炎死啫
窮撚國家日日都大把人死